(多圖) 1997年6月30號 香港回歸前嘅一日

話咁快就已經22年 好多人都應該仲記得當時嘅情況
當我而家睇返呢d相 我先發現原來香港以前係咁輝煌
當時有人係好唔捨得 同時又有人覺得好開心回歸
唔知而家嘅佢地仲係咪有同樣嘅諗法呢?
而家長大後嘅你見到香港變成咁又有咩感想?

唔講咁多 一齊睇下當時嘅情況

最後呢張香港人嘅預言最後都發生咗

最後好多謝你睇哂
真係希望有一日香港可以再咁和平穩定

如何回到當時

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

見到彭定康嘅千金流淚好感觸，睇得出佢對香港唔多唔少都有感情，再睇睇而加權貴
唉

你可以睇得出佢地係真係想為香港好
再睇下而家個扮喊扮say sorry嘅老巫婆
我估佢咩感覺都冇

我想跟埋佢地走

好靚
係為香港人留下嘅淚
而777係為自己

22年足夠敗壞一切

珍貴圖片

好掛住肥彭